時代變人物風景都改變，我們英勇卻未輸從前

時間感覺過得好快 ，所有人都變左，但只我無變過

我們未可回歸到美麗從前

仍有新經典上演

真係會有新經典上演？